我支持政府、支持林鄭，支持警隊！

支持無能政府！
支持奴材林鄭！
支持送中惡法！
支持黑警濫權！
支持黑警濫用暴力！
支持黑警意圖殺人！
支持黑警死全家！
支持市民圍捕冒警人士！

香港警察！
休班犯法！